攬炒巴叫大家星期一入機場啊

第12攻，攬炒Channel 上線！連環去信英國外相、商會，支援Simon、國泰員工、HSBC！

為咗方便大家多一個途徑收到最新攬炒團隊資訊，我地決定又試新野：

開TG Channel！

請大家subscribe ，重溫由10/6開始，我地同大家一齊走過既路，展望下一輪抗爭攻勢，光復香港

近日香港發生好多單嚴重事故，例如：
- 英國駐香港總領事館職員Simon Cheng 被中国捉走
- 太古旗下國泰俾中国民航局要脅，繼而嚴重侵犯國泰員工言論、集會自由
- HSBC 突然換走CEO，涉嫌被迫借外匯俾中共
- 中国央視公然宣稱《中英聯合聲明》無效

全部事件都反映在港英人同各大英資面臨史無前例既人身自由、營商危機，我地絕不袖手旁觀。

所以，我地以上述角度切入，連環去信：
- 直接警告林鄭既新英國外相 Dominic Raab
- Foregin & Commonwealth Office (FCO)
- British Chamber of Commerce
- British Consulate of Hong Kong

力陳香港險惡形勢 同 英國利益 點樣俾中共要脅

另外，「國泰員工致香港人書團隊」主動聯絡我地，希望攬炒幫手通知大家下星期一（26/8)，國泰員工同香港人既反擊，抵抗白色恐怖，捍衛人身自由

詳情：
星期一！圍國泰城！
8月26日星期一下午，還香港打工仔公道！

日期：8月26日(一）
時間：1300-2100
地點：機場觀景路國泰城

利申，攬炒團隊並非主辦單位，謹代「國泰員工致香港人書團隊」宣布行動，幫手集結港人力量

最後
「今日割五城，明日割十 城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。」

怯，你就輸成世。

Credit: 感謝山中遊子團隊登上歐洲之巔，為香港人發聲

另外，「國泰員工致香港人書團隊」主動聯絡我地，希望攬炒幫手通知大家下星期一（26/8)，國泰員工同香港人既反擊，抵抗白色恐怖，捍衛人身自由

詳情：
星期一！圍國泰城！
8月26日星期一下午，還香港打工仔公道！

日期：8月26日(一）
時間：1300-2100
地點：機場觀景路國泰城

利申，攬炒團隊並非主辦單位，謹代「國泰員工致香港人書團隊」宣布行動，幫手集結港人力量

日日搞機場

塞機場 塞機場

攬炒巴call馬啊

集合

好，星期一

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

推

光

復

香

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

港

時

代

星期1 GOGOGO

革

命

香港人加油

push

推爆呀

推 重要

星期一機場

返送中白色恐怖大事記

入

請假幫手

國泰工會點解仲唔宣布罷工？自己工會主席無故比人炒你地竟然唔出聲？

大家比唔比面攬炒巴？

Push

好！

pp

pish

721
811

日期：8月26日(一）
時間：1300-2100
地點：機場觀景路國泰城

推 入硬

我要真攬炒

gogogo

已請al 星期一入去

推上去

推到推爆機場

機場機場

嗰個位有咩事要走都好麻煩

國泰城同機場差好遠下

米白痴啦！
星期一入得機場不如罷工

721

國泰城定機場？

各手足幫我推咗個post先好無！緊急

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

推推推呀

Joined

各手足小心！

緊急 幫推！！！！

up

推 五大訴求 缺一不可 821元朗靜坐 822中學生集會 823萬人人鏈 會計界遊行 824觀塘遊行 825荃葵青遊行 721 85 811警黑勾結無法無天

推！

機場

要來的也會來

國泰城街尾係機場警署
又無旅客cover
建議純100%和理非

星期一
機場or 國泰見

Or直接入機場

都要諗下點走，以防萬一

推 星期一見

推日日機場

捱

assemble

推
依一世都唔好唔記得黑警做過啲咩
認撚住依兩個臭閪迫女手足除衫 非禮女手足
PC55827 霍少清
PC26522 陳詠詩

基本上都係隔離個巴士站or 行出東涌（？）

收到

光復香港
時代革命

p

入唔到去呀！有禁制令

星期一 機場見

go

826國泰城見

826

國泰城冇廁

星期一返工呀

聽日啦

朝早明明無野做

攬炒巴叫我一定去

入機場

721,811

Pish

差佬真係好想大家去荃葵

幫大家係電視公開宣佈埋

所以都係去機場穩陣d
CX已經奶緊共
有咩E郁都唔會比大家入去

其實除國泰城外
仲有尖沙咀票務處tim
方便各位市區旅客查詢

集中火力，星期一！

推!!!!!!!!!

推！！！！！！！

全民救港 全民勇武

幫手推

救人！打狗！

重要！影響成敗新口號 ：［打狗！救人！］

攬炒巴、關於國泰被禁飛中國空域

推爆攬炒巴

721 85 811 820

聽日 荃灣
星期一 圍國泰城
831 民陣
92 罷課

支持

你係攬炒團隊定點？
我唔係好明點解要用攬炒巴個名但又話並非攬炒團隊作主辦單位？

推呢個

邊個唔比面攬炒巴 ？

要係咁推

[黑警還眼] 又爆眼？825全民入機場

見Post者開新Post洗連登，重現812

唔理825有咩活動，聽日11am起一律入機場，勢要塞爆機場！

如果你仲有良心，有些少良知，唔理你和理非定勇武，825你一定要出現，為我哋嘅手足討回公道。香港人已經唔可以再俾警察恰到上心口。眼又爆，腳又斷，下一步就係手足斷送生命！

係警察迫香港人，呢班警察為人工福利，不講仁義道德，迫香港上絕路。

825唔塞爆機場，誓不為香港人。

今次核爆都唔離開機場
因為香港人已經冇路走
行入機場，你有本事就打橫抬我哋出嚟

香港人加油，機場見

限時機場公海Link：

Channel:

攬炒巴點解唔自己出 post ?
可唔可以出個聲明認證係攬炒巴官方 channel ?

同意。之前都係攬炒巴自己出post?

機場！

推一下

跟職工盟

wish

第12攻，攬炒Channel 上線！連環去信英國外相、商會，支援Simon、國泰員工、HSBC！

原來已經開咗 post

唔係話唔信你
不過有冇source?
同埋點解攬炒巴自己唔開post

行動!

咪開左囉

攬炒巴小心tg security 爆咗你地啲電話同身份

一時間清唔到咁多人而走唔到嘅人冇cover

星期一入國泰城！
支持攬炒！

聽日 荃灣遊行
星期一 圍國泰
831 民陣
92 罷課

既然要圍就推呢個post

推呀

星期一!!

星呀星

接力

變大台？

又真係會推唔到上去架喎
點解係咁嗌聽日入機場，但攬炒巴尋日就發起禮拜一去機場而推唔起呢??

與其仲嘈緊聽日去荃灣定機場
不如集中火力宣傳同推禮拜一機場啦

去

推，星期一

聽日荃葵青巴絲都要幫手宣傳

星期一入機場！

入機會

屌 推呀 仆街

機場 春袋黎架

聽日 荃灣遊行
後日 圍國泰（攬炒巴吹雞啊
831 民陣
92 3罷

Go Go Go

星期一 入機場

麻煩幫手推

攬炒巴叫大家星期一入機場啊

星期一入機場（圍國泰城）

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG討論區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

推極都推唔上去
繼續推

與其俾分化撚用禮拜日荃葵青vs機場乘機分化
倒不如谷哂啲人去禮拜一應攬炒巴邀請入機場

好似話國泰城有禁制令，但都可以去T1排隊

P牌推唔到

推啊

9月1 一定係機場
之後每個星期六/日 要有一日一定係機場

全部九龍灣嘅前線入哂黎

再推

Yes

Push ah

幫推
有巴打發現香港Ticktack 同智合背後同金城建造有關係。智合工程係用金城contract office 地址註冊的。

[跟進智能監控燈柱] 香港Ticktack同 智合工程 的負責人同地址一模一樣

推呀 仆街

聽日就係，推

推呀 dllm

星期一入機場呀

825荃葵青
91機場

星期一!!!

826機場

幫手推 連仔都唔知搞乜不平畀人帶風向
有用嘅post又唔上熱門
我唔知仲有幾多個我

仲話革命？仲話打仗？
要贏就拼命掙扎，唔係拼命逃跑

全部九龍灣嘅前線入哂黎

全民救港 全民勇武

爆佢春袋

星期一

入囉
721 811

國泰 星期一機場

P牌推唔到啊！

聽日就係啦！

?

828呀！

可以點contact 你